<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">BG School</string>
    <string name="test">Tests</string>
    <string name="preparation">Preparation</string>
    <string name="help">About</string>
    <string name="check">Check</string>
    <string name="title_activity_intro_text">Explanation</string>
    <string name="title_activity_find_correct_pic">Find the answer?</string>
    <string name="title_activity_result">Result</string>
    <string name="points">Points </string>
    <string name="correct">Correct </string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="final_result">Final result:</string>
    <string name="game_result">Game result</string>
    <string name="test1">Test 1</string>
    <string name="test2">Test 2</string>
    <string name="problem">Problem </string>

    <string name="Intro1Text1">Count the toes, which are not folded and press the corresponding button.</string>

    <string name="a_viz_adapter_title">Count Fingers</string>
    <string name="b_viz_adapter_title">Find the shadow</string>
    <string name="c_viz_adapter_title">Find the wrong pic</string>
    <string name="d_viz_adapter_title">Which are the same</string>
    <string name="e_viz_adapter_title">Arrange the pieces</string>
    <string name="f_viz_adapter_title">Count folded fingers</string>
    <string name="g_viz_adapter_title">Memory</string>
    <string name="h_viz_adapter_title">What time is it?</string>
    <string name="i_viz_adapter_title">Find the similar</string>
    <string name="j_viz_adapter_title">What is the digit?</string>
    <string name="k_viz_adapter_title">How many squares?</string>
    <string name="l_viz_adapter_title">What is the next digit?</string>
    <string name="m_viz_adapter_title">Find similar animals</string>
    <string name="n_viz_adapter_title">Find similar items</string>
    <string name="title_activity_see_digit">Push the right button</string>
    <string name="Intro1Text2">Find the figure of the model on the left in one of the shadow images on the right side of it and press it.</string>
    <string name="Intro1Text3">One of the four pictures does not fit the others. Find it and press it.</string>
    <string name="Intro1Text4">Find the three identical buttons. Press them and after that press the "check" button.(You don not have a chance for undo if a button is pressed.)</string>
    <string name="Intro1Text7">Count the toes, which ARE folded and press the corresponding button.</string>
    <string name="Intro1Text5">В картината на следвашата страница е нарисувана една круша. По късно картината е разрязана на парчета, които след това са разбъркани.
        Подредете мислено парчетата от картината, така че да възстановите формата на нарисуваната в нея круша.
     Подреждането извършвайте от долу на горе, като имате предвид, че само първото(най долно) пърче е на мястото си.
    Отговорите регистрирайте като избирате цифрата която отговаря на поредноста на парчето.
    Накрая натиснете бутона "провери" за да визуализирате отговорите си.</string>
   <string name="Intro1Text12">В картината на следвашата страница е нарисувао едно момче. По късно картината е разрязана на парчета, които след това са разбъркани.
    Подредете мислено парчетата от картината, така че да възстановите формата на нарисуваното в нея момче.
    Подреждането извършвайте от долу на горе, като имате предвид, че само първото(най долно) пърче е на мястото си.
    Отговорите регистрирайте като избирате цифрата която отговаря на поредноста на парчето.
    Накрая натиснете бутона "провери" за да визуализирате отговорите си.</string>
    <string name="Intro1Text13">Запомне картинките които ще се покажат на следващата страница. След 30 секунди ще се покаже друга страница.
    Натиснете на картинките които сте запомнили.</string>
    <string name="Intro1Text14">What is the time? Choose the correct answer. </string>
    <string name="Intro1Text15">The two images on the left have a relation. Find one of the couples on the right, which two pictures have the same relation. </string>
    <string name="Intro1Text16">Find the number, which is hidden among the intertwined lines and choose the correct answer.</string>
    <string name="Intro1Text18">In each of the big squares there are  different figures. How many many squares can you find in each of them? Add the big square in order to get the final number. Choose the corresponding answer. </string>
    <string name="Intro1Text19">Follow the unfinished rows of digits and guess what is the next one.</string>
    <string name="Intro1Text20">What picture from the board corresponds to the picture below? Choose the corresponding number.(See the example below)</string>
    <string name="Intro1Text21">You need 8 briks За изграждането на едно кубче са необходими 8(осем) тухли. Преценете още колко тухли трябва да се добавят за завършване на започнатите кубчета</string>
    <string name="Intro1Text22">Преброй от колко кубчета се състои съответната фигура и натисни на тази цифра.</string>
    <string name="Intro1Text23">Натиснете върху онази група от три цифри при които средната цифра е по малка от останалите две и пропуснете всички останали групи.</string>
    <string name="helpText">Приложението \"БГ ученик\" е сбор от упражнения за деца в предучилищна възраст , които развиват всички основни познавателни способности - мислене, внимание, памет, въображение, и др.\n</string>

</resources>
